集思廣益 送咩禮物畀客好？

Budget 預 $150樓下
啲客主要大陸中年女人黎，以前送過handcream，曲奇之類

嘉頓雜餅